有一個行為，係呢個世界上冇人同時做緊

開呢個post

開呢個post 你死全家
死弱智仔

?

你打緊自己架飛機， 會唔會有第二個人做緊